[有圖] 大家覺得呢個小三點樣？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

報警

自己同個官講

大家覺得呢隻扮有錢既淘寶垃圾點樣?

拉

牛逼死了